如果肥佬黎保釋後賣手頭上股票，求你地唔好屌佢

我地要托住個價比佢出貨
等佢籌集資金打官司、捐比需要既人
藍屍一定屌爆肥佬黎
話佢搞咁多野係為個人利益或者係搵散戶笨
希望大家頂住 唔好動搖

智障
佢賣極都要自己友揸住五成以上

市值 40億，賣10%都有4億啦

出10%邊個接 而家只係換手率高

咁你幫手頂